警犬部必須重新訂立制度同監管!!!!!!!!!!!!!!!!

1. 清算黑警
2. 成立獨立監察組織(類似97前ICAC, 要有實際權力) 比如由直選議員作最高in charge/真正向人民負責既方式組成
3. 重新審視所有前線警犬既能力(要有新protocol) ,唔合格即刻炒
4. 削減權力 (呢個好多野要討論唔講咁多住)
5. 新既入職條件 (唔可以再有手有腳就入得,要加緊審查同多唔同既考試)

歡迎提出更多意見

自推

push

推

諗太多喇你，警民關係搞到咁無乜人會考，學歷高唔會做警犬，考試set咁多，讀得書差又唔會考，而家老師又反埋警，d學生聽哂話仲有乜人會考？香港不斷發展緊，但警察經常唔夠人，仲話炒人。